\begin{table}[!ht]
  \caption{Critérios de Qualidade}
  \begin{center}
  \footnotesize 
  \renewcommand{\arraystretch}{1.6}%
  \setlength{\tabcolsep}{5pt}
  \begin{tabularx}{\columnwidth}{c p{2.8in} c}
  \hline 
     \textbf{\#} & \textbf{Critério} & \textbf{Peso} \\
  \hline
    C1 & O estudo está claro quanto aos objetivos da pesquisa, métodos e resultados, e está diretamente relacionado à tarefa de detecção de bordas? & 2
  \\
    C2 & O estudo apresenta descrição do método e possui arquitetura atual ou inovadora? & 2
  \\
    C3 & O artigo compara o resultado obtido com outros métodos da literatura? & 1
  \\
    C4 & O artigo apresenta o tempo de execução do método? & 0,5
  \\
    C5 & O artigo foi aplicado a uma ou mais bases de dados públicas? \textit{(pontuação: 0,5 pontos por base, no máximo 1 ponto)} & 2
  \\
    C6 & O artigo mostra visualmente os resultados do método de detecção de bordas? & 1
  \\
    C7 & O artigo atingiu estado da arte em ao menos uma base de dados? & 0,5
  \\
    C8 & O artigo foi capaz de gerar hierarquia multi-escala das bordas? & 0,5
  \\ 
    C9 & O código fonte está disponível publicamente, para reprodução dos experimentos? & 0,5
  \\ 
  \hline
    \multicolumn{2}{r}{\textbf{TOTAL (CT)}} & \textbf{10}
  \\ \hline
  \end{tabularx}
  \label{table:criterios_qualidade}
  \end{center}
\end{table}
